到底半成=5%/50%

=5%
=50%

1成=10%
之後靠你自己了

5%

我係5%支持者
但我條女堅持係50%
之後仲要偷換概念問我半價=幾%

問番佢咁五成呢？
五=半？

龔成=100% 2800

有冇50%支持者講下因由

戇鳩有原因?

仲想要個女朋友

咁唔通兩成半即係20%+50%咩

On99

唔好同女人拗
佢拗唔贏就會話你態度差、執着

其實好多年前已經有評論話我只懂叫人供盈富（2800），但我咁多年都照樣叫人買盈富。我無理由因為避開唔比人話，我就偏離正確的方法。
其實我一直都明白，盈富（2800）並不是最高回報的投資，但這是一個組合，當中有52隻質素不太差的股票，對本身不懂選股的投資者來說，是一個很好的選擇，加上有平衡組合風險的效果。回報，未必高，但就是「穩中求勝」。

你拗贏咗女人就會西面發脾氣
所以唔好同女人拗

你同佢講，我個心有半成係愛你，其餘成數係愛其他人

咁你都幾廢
事實都拗唔贏
問佢5成姐係幾多lo
5成係咪等於半成
1成係幾多

巴打唔好陰我喇
我個心十成都係佢嫁

如果半成係50%咁5成係乜？？

樓豬咁垃圾 識著條咁蠢嘅女 真係喊唔出

咁咪直接問佢係5%定50%囉
尼個問題如1.2.3 放 定 1.2.3同時放差唔多

其實唔洗討論，呢d咁簡單既數學一就一二就二，根本樓主同條女都係弱智

通常尼D人50%年講一半機會或者50%
如果講半成就要小心D

分手啦屌你老母

仲有一倍同兩倍有咩分別

你條女on9

你係我嘅一倍
我估好多人唔明咩意思

on9先會認為半成等於50%

成=10%
半成=5%
價=$100
半價=$50

x1
x2

好簡單
你問你條女 1成半係幾多

M= 萬

1倍 = 同你一樣
多你一倍 = 200%

50%係半價

佢答岩嫁
但去到半成就錯
我已經係講
成=10%
倍=100%
量詞唔同會影響數值

咁你說話能力有問題
多一倍就多一倍
兩倍就兩倍

冇話我平時會咁樣講
只係有人會用「我係你嘅一倍」表達「我係你嘅兩倍」

半係一半咁解
半價咪一半價錢
半成咪一成嘅一半
咁都駁唔到佢

個啲人弱智

上連登應該都要有智力門檻

嚟呃正皮？拉

十成
= 2 x 50%
= 2 x 半成
= 2 x 5%
= 10%

一樣要死

呃正評

你可以問返佢

如果佢ge角度 五成係50%
咁你個心 十成都係佢
請問係幾多%

不過你女朋友真係好撚搞笑

半成=50%
因為一即是全，全即是一

我都好撚搞笑笑埋一份

呃正皮?

唔生仔其實ok

半價 = 價既一半 = 50% of 價

半成 = 一成既一半

一成 = 10%

10%既一半 = 5%

你講唔掂條女係你問題

我係女人都建議你分手。。。佢數學咁差你搵埋俾佢洗都易容易俾人呃錢。。

屌 咁撚驚佢仲同佢拗乜鳩

得罪講句 樓主咁都要開post問似有輕度弱智 希望大家對佢態度好啲

一早講左喇
佢堅持佢認為既‘’事實‘’

神又佢鬼又係佢

咁你有無用李天命既思路藝術去解破佢個腦

50%係五成喎B仔

牛扒十成熟=1000%？

飛咗佢啦咁撚蠢

多謝你要住咁撚柒蠢既女
唔好放佢出黎

兩成半應該係兩成嘅一半即係 10%

會話你駁嘴
心諗你講錯我糾正返你都係駁嘴咩

咁五成半係咩

佢會話無人會咁講

巴打 你條女唔識分咩係adjective同subject
半係adjective 成係subject
一句入面唔可以冇subject
所以 成 緊要過 半

果100個負皮出黎解釋下

負皮係比你嘅

半價=價值既一半
半成=一成既一半

呢個太多人錯喇

我聽到人講一倍或者兩倍我都當係 double.

價 同 成 已經係兩回事啦

牛排半成熟係咪比5%你啊？

我收入多你一倍 = *2
我收入是你一倍 = *1
我收入是你的兩倍 = *2

你應該A0

on建分

咁侍應知你柒咗唔通當面笑你咩

屌你老母咩咪撚分
唔好放佢出嚟

5成咪即係一半囉 問問問

半成=50%
5成=500%

分手啦

仲有人會講下降6倍 仲係記者寫

你走去搵街外人教訓佢
你實嬲你㗎喎

到底1倍同2倍點分？
3既1倍係3定6？

岩阿
因為"一倍"係"一樣"
多數講一樣就算

讚成，win 咗無西屌

50％點解唔叫一半要叫半成咁奇怪

咁你問佢九成半係咪90%+50%

5%係5趴
50%先係半成

禁住佢黎屌 屌到認錯為止

或者係gay

你條女應該1個pizza分8舊食得哂 但分12舊就食唔哂

咁10%=10趴？
100%=1成？

點解咁嘅問題都要公投 兒登仔可唔可以唔好柒

同個On9嘅一齊我建議樓豬長揸咪俾佢出黎害人

有啲gay佬仲麻煩過女人

第二句

呢個問題都要拗，樓主同佢條女都幾襯

1成係指10%
所以半成等於5%
一半or五成才是50%

你點知的

兜巴星佢啦

你條女on9架嘛

自爆唔答 拉

垃圾港女

一倍=x2
兩倍=x2

5%定女？自己揀

一成10%
半成5%

咁你問佢五成係乜野啦天才

已經分唔清呢個post啲人玩膠定點

如果半成=50%
咁1成=100%

半成嘅半究竟係指一成嘅一半定十成嘅一半

你條女咁弱智 分手啦

有討論空間咩
連登係咪咁多弱智

依個真係經常撈亂

你追擊自己吧

依家d記者用到錯哂，睇語境
逾半成受訪者xxx =50%
只有半成增幅 =5%

價既一半係 50% 正常價，咁咪即半價
1成 = 10%，半成 = 10%既一半 = 5%
結論 : 你條女好豬，換女啦

同女人講道理

語文上係咁，只不過好多人唔識誤用

應該換女

樓豬係咪同女朋友睇緊中學生扑野嗰篇野

你條女弱智人士

不如問

一倍 同兩倍

半份= 一份平均分兩份

半成= 一成平均分一半 = 5%

50你老尾咩八婆...

智力<70

咁八成半呢?

飛左條女啦on99咁

成，十分之一：增產三～。

半價 = half of the price
半成 = half of 10%

半成 = 1/2 * 1/10 = 1/20 = 0.05 = 5%

中文唔掂、英文唔識、數學又唔明既話
你叫條女讀返小學

唔認錯就收返琴日份禮物

千祈唔好生仔

我有少少明白你條女嘅理解
10成100%
半成50%

不過冇人會講半成係50%
大多數都係用5成

同埋5%亦都唔會有人用半成呢個講法
多數都係百分之五 / 5%

結論, 根本唔應該有半成呢個講法
無論係5%定50%都好

500％？？

「半」 即係所有嘢分開一半/除2
分開左嘅數目要視乎原本嘅數目
例如：10嘅一半係5
1嘅一半係0.5

「成」 即係講百分比
本身係一個單位
Eg: 一成=10%

「半X」
而中文入面鍾意用個半字加個單位來代表係
「1嘅一半」

例如
半斤=0.5斤 =八兩
半傍= 0.5磅=6兩
而唔係50斤或者50磅

所以
半成=一成嘅一半=5%

而用半價來做例子
價錢本身唔係用「一個兩個價錢」
而係直接將個價格除2
兩樣嘢係冇衝突

點解唔問女友

半個鐘=五個鐘

五成半呢 等於100%?

Read

呢個先難

笑撚左

傻仔
半價係成個價嘅一半
一成係10%，唔係100%
咁半成咪即係一成嘅一半，即5%

贏咗場交 輸咗塊閪

樓主係咪應承出糧一齊儲半成人工聯名户口

9UP
半成 = 5 %
半乘 = 0.5 = 50 %
成半 = 15 %
乘半 = 0.5 = 50 %
對半 = 1/2 = 50 %

BTW
布 : 蟬？
卓 : 城。
布 : 成？
卓 : 誠？
布 : 乘！
卓 : 成。
布 : 承。

都叫左大家讀書架啦

千祈唔好生仔 驚地球又多幾件弱智

半成熟食撚到肚痛屌你老母

連登仔駁唔到果陣最鍾意就係作呢d 野黎spin